[QS]測量問題

請問SMM同CEDD 在excavation,concert,formwork上用法有什麼不同？